［突發奇想］其實市民稱警察做狗係好合理

對於市民在多次示威現場以「狗」稱呼警察，本人認為外界毋須過份演繹，以客觀角度看，市民習慣以call 「 999」來召喚警察，因此用「9」來稱呼警察是合情合理，人之常情。

好能幽默 拉